我今日食左我深愛女人屙既屎

連自己心愛女人既屎咁唔敢食仲點敢講愛佢
靚女屙啲屎唔太臭口感好似食緊無花果苦苦地咁
一邊食就一邊想像條女屙屎個樣
碌鳩硬到行行打埋個飛機加料
諗起自己子孫同心愛女人既屎融合又扯扯地

樓主條女一定係暗瘡肥婆
靚女唔屙屎

ching果然係愛狗之人

樓主真愛

唔係

我是否有資格做新一代勾踐

關sir勁

關sir你都走到依步了 祝你地百年好合

我食完屎想同佢打車輪的,佢唔肯

正路呀 佢食埋你個舊先有得打 老規矩

說好的退出連登

勁啦

退出左,唔回post了

你連佢嘅屎都唔敢食，你仲話你愛佢

食左

55

熱氣

不愧係闇天人

你敢唔敢食屎?